有無人覺得自己份工有點overpaid

office工
朝9晚6 5天工作 準時放工 ot有1.5補水 (好少ot)
地點少少偏遠 但有shuttle
壓力係有既 但做野小心d同對客有禮貌就搞掂9成
一開始做係好辛苦去pick up 但習慣左就唔洗點用腦
20日AL 500k年薪 非管理層
成日覺得份工唔值呢個價 不過我受

好正 洗唔洗sell

請唔請人？？

介紹黎做下

雖然我fg 都50k mon

請左我之後果2年都無再請人
不過都無人走

d客自己黎 唔洗sell野
服侍得好做到佢地要求就得

咩行業？

非本港大學 2004畢業
IT
做左15年野，上年 年薪 over 800k ..

以我academic background 500k 都算多。
我只可以講 際遇 ，遇上個好老駛。當然有時工作係有d 壓力既。

underpaid就有

有
R&D 22k, 日日連登

咩行業黎 500K ?